社區組織

昨日睇完劉細良，同感一樣
小朋友返學了，社區快d攪成人和理非幫手，在社區做清洗建制派工作，我哋和理非不能組織起來，我有一次去深水埗，有個70幾歲老伯伯，佢話佢係連登仔😂，我想連登仔有啲係上咗年紀嘅，退休人仕，希望你哋搞啲社區活動，連繫區內人士，也可以互相照應，我係葵青全區，其實一早我已經諗住有機會嘅話，幫手區議會選舉做義工🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻唔該大家